原來劉馬車已經拍片七周年

呢七年食屎狗真係創造左唔少回憶，呢條唔拍片會癲的精神病人真係成個網典都寫唔曬佢D事績

關我撚事咩, 成日dom 隻痴線佬上黎

入獄幾多年